仁王集中討論區(18) 做忍者啦望

下一個DLC真田丸

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：(第一週目) 攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備
By核彈炮灰

溫泉位置

東莞之龍

木靈位置 可配埋孔雀易搵啲

東莞之龍

八尺瓊勾玉 名匠的下落 刷法

刷錢 同時有機會出八尺瓊勾玉

海主 無腦打法 朱雀

巨大骸骨

女王之眼 三個光頭佬

1.06 新任出現條件

6廢老 強者

by 仇笑痴

百鬼夜行 強者

by 無奈面對

木瓜 強者

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

立花 9體 9武 (西國)
井伊 12體 13技 (赤鬼)
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技 (謀將）
小早川 13體 13武 (金吾)
足利義輝 13剛 13武 (劍豪)
本多 15剛 14武 (東國)
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武 (大義)
漆黑 16剛 16武 （黑鬼)
信長 16體 17武 (霸王)
鳥居 14體 14武 （堅守）
政宗 17體 18武 (獨眼龍)
蜈蚣佬 17剛 17武 (勇武無雙)
小十郎 16體 17技

BY 武田玲奈

整裝備 如何製作+10
+0合+1 等於+1
+1合+1 等於+2
+2合+2 等於+3
+3合+3 等於+4
如此類推
+9合+9 等於+10

如何有+幾武
鍛造係會出+1（不過唔建議曬材料）
打怪會出 +3-+4
再後期
打 轉 （俗稱6廢老） 都會跌 +5-+6
或者
夠攻力 打百鬼 都會跌+5-+6 和飾物
(難度 修羅會出+10 以上）

仁王重鑄一覽:

稍後更新

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
預左架啦 PSN:Kenwongzero
川燒羊肉 PSN:cltkk
sit PSN: sitxfatbee
刺客大師Ezio PSN: LmWon
伊藤忠近畿川崎 PSN: kawing1107
將軍澳伸撚虎 PSN: TigerB710
哪有錢你老母 PSN: hongxcool
更新29/04/17

有無人覺得大太刀都幾廢下

打人破防唔錯

巴打洗左上個po個留言

不嬲都會咁 ..

岩岩洗點試左下
長頸怪 同 揸兩把菜刀 唔識打
可能玩太多野風

玩緊大太刀都幾好玩
但你話有咩勁我諗唔到

話勁又唔係勁
話廢又唔係廢
同槍差不多咁

咁你答得我未啊

當太刀玩

之前玩歐區仁王, 轉左港區仁王碟仲keep唔keep到save? psn係hk

320武邊到有

黎幾晚無得玩蟻咬咁

好耐之前前更新無左啦

現在
有210+20
好似係

打出黎定整出黎

打就出200
鍛鍊出210
好似係

咁應該要打到修羅既女王之眼先有 我都係等dlc2算

你地而家配咩混裝
我4件黑鬼 +1西國 波遊 西國弓

黑鬼
黑鬼剛有幾大效果

修羅東北D鬼一刀千幾二千
你老未

咁快打到東北

係呀....差伊達同佢條女未打...
兩道影子伊賀流都未打..(過度活躍)

點配??有咩效果??

想問下點解我依家升武器熟練度, 升到盡都冇武技點數拎?
(岩岩過一周目, 神器同普通武器爆晒熟練度都冇)

把武器條藍色bar係愛用度
唔係熟練度

你同一種武器熟練度升到999999就唔會再升

上圖結果 為400lv所需經驗

200加20 小夜嵐

西弓差個拿起遠程武不會畏懼就洗好
到時上加20

勇僧頭加全套傲才 全200加20
詞條僅供參考 仲有得洗滿同有d靚屬
我覺得夠就唔洗了

啱先POST錯咗去NIER POST到，好柒

補返張人物狀態圖

依家汁刀塚要去邊刷 大橋好似少左好多

點解用勇僧嘅

請問修羅難度係咪要買左DLC先有得玩?

依家係咪400lv封頂？

嗯

堅忍度

沉底 推

仁王已死

岩岩爆左機冇耐
連武者瑪利亞都打唔贏
卡左勁耐
難打到仆街

遲鈍符 加破防 輕鬆完勝

當廢老咁打

三連飛鏢真係好正
打修羅啲王 輕鬆完勝

預左架啦

成身唔勁既赤鬼裝，但又唔想刷裝

其實唔難

其實由beta demo開始 呢隻game已經改左名做忍王

又可以替身 飛鏢又大大力
仲可以變木靈

之前學唔晒啲技
而家多點到唔知學咩好

修羅告死鳥
一下就執到呢粒
終於可以100%防屬傷

雖然其他屬無乜用

立花bb

而家得5萬幾武功，幾時先儲到10萬

閪人好渴市

好似係

儲多萬幾買誾千代

點解100%屬免都仲會燒著/中雷?

..唔代表扣埋持續屬性攻
9up

咁要嚟把撚呀

就係把撚

邊到刷錢????
刷裝都係百鬼同廢老??

二條廢中 一場150萬

我開返game嗰日得千幾
之後由3點不停做稀人做通頂先儲到十萬
魔王稀人由頭幫人打 一場有接近一萬
你可以試下

就算由四怪開始打 都有一半多啲
但唔係成日有人召喚

咁搏命

為左美腿 上刀山落火海都可以

果陣有十萬都無買阿勝

一炮過買曬

所有女

隻驚開始倫敦塔個到打boss冇得save

啲祈禱嘅位就係save點

求解
幫fd 問
無買dlc係咪玩唔到修羅mode??

係掛

開game 已經有講save 畫面有咩標示...

有冇巴打得閒開個修羅俾我刷下刀塚 把野廢到

想問下依家160lv係咪唔適合玩盾無住
99剛之後都冇乜點加其他

盾無一樣比修羅秒
玩其他算啦

金吾太刀追背啦

太刀，不了

有堅忍就得

雙刀背隻轉鳩死佢仲爽

仲係西國 盾無
都唔知著咩裝

有慢速符之後隻game 就冇左意義了

都cut 一大半
用左等於無

Cut 完再出返視術力延長時間

想問下如果買左日版碟 可唔可以用港版psn買dlc?

我想問依家名匠仲有無得刷玉
我不斷roll都係同一樣野

有
所有會出飾品嘅都有機率出
例如告死鳥都有得執、大蝦蟆過招會跌

係咪都仲係不斷係神祇位不斷roll
我見出既野一樣

三次機會
三次之後就要走人

可以

覺得用左冇意義唔用咪得

個drop rate低到
刷左50場都無見過
你地係咪都差唔多

睇人品無得講
再者二周 你打木瓜雄獅 定邊個任都有送
何必刷名匠

爆左

玩忍者流打修羅東北 隻蜈蚣車我一下5000幾血

雙刀玩勇憎配4傲才呢版會唔會好過盾無劍豪

二場就出左 ..

勇僧係咪只可以刷大橋出？

唔出奇 dark souls都做到

你地幾高幸運
我得14x

尋日去完旅行返來開機
屑原來自己買左SEASON PASS 都唔撚記得左
然後把雙刀由16XX變左13XX
條友個剛明明99又屈9返我落黎變做88
你老味

係呢下失落
之後其實無咩分別

D 雙刀太刀技能入面有度可以用技能點加近攻
我有200幾點全部all in 晒係雙刀

大太刀又唔係咁吸引

東莞之龍有幾多關

三 主線
柒 支線
好似係

原來真係會比河童屌屎眼

解痲針

指插阿勝

相通架呢個

應該唔係, 仍好似係寫明雙刀/太刀/槍ETC
因為係每一頁最底

繼續野風算, 拎住把大太刀都唔知做乜撚
好似係度fing 錦旗咁

我都係加左落太刀到
但拉去雙刀到
個點數進度一樣

分享下配裝 如果玩太刀咁樣配法傷害是咪最高
假設已有八尺玉

A.)盾西金一
安宅(金吾) 背傷15%
第一兵 (1防具) 背傷16%
西國弓 +波遊+ 1防具 狗衝30% 近攻12.5
盾無 3防具 視重量傷A15% 近攻7.3%
主 34.3%攻
背 31%

B.)獨眼龍主導
安宅(金吾) 背傷15%
第一兵 (1防具) 背傷16%
西國弓 狗衝30%

獨眼配刀(雙刀) + 配4防
(風屬武) 50% 近10.4 連攻15%
主 25.4%攻+ 50%風武
背 31%

有無巴打知道獨眼雙刀本身有無屬性,定係要洗

原來係咁

第一兵係追擊傷唔係背傷
金吾第一個效果都係

係wo
應該兩個都係追擊
thx 巴打

變左聶風把雪飲狂刀

依家邊把大刀好？？

pvp系統完全唔得
掉飛標一下秒
陰陽術好撚痛

pvp 呢d 總有神人會屈機屈到喊
唔需要太過上心

陰陽術做法師

太刀真係慘過狗 Pvp pve都一樣

撚狗

2000防係咪算好低
平均件件野都加 7 8
東北都係比怪兩三下秒

兩三下就唔叫秒啦

其實盾無係邊度擦
打極夫婦都無

好低機率
立花+本多跌過頭盔
佐和山尾王 跌過甲
6廢老轉 肥佬跌過頭盔/甲
我都係打下血刀跌埋其他(修羅)
我係攻略網見第六章“木瓜雄獅”信長好似會跌盾無製作書

正式回歸NIER
DLC都白金埋 全稱號 木靈 溫泉 製作書(除PVP稱號外)
武器同防具(一套傲才,一套盾無)都200LV+20
(除咗副武.懶得搞.反正我用死鎖鐮)

因為見評價麻麻所以無入手DLC
但仁王係我第一隻接觸嘅呢類game，頭幾隻王真係好玩到癲，晚晚玩到三四點
希望有續集真真正正成為一隻好嘅作品

盾無之前黑島好多
仲要靚靚地屬

刷大蝦蟆出咗九十九加精八玉
不過而家好易搭廢屬

連續攻擊傷害增加 有冇人
如果用野風 會唔會傷害一路加上去

岩岩買左DLC
但係入到game 見唔到東50篇
要點先開到？

買完你下載返隻dlc未
二周目全通關未
個任務完成度夠先有東北篇

自膠

我玩到一周停左
即係我要玩埋2周先會有？

未打女王之眼？

打刀塚打左兩件伊達裝

我見好多人過左伊達陣營

仁王係咪類似dark souls果類game?
一黎就all in豪華版(因為dlc)
濟唔濟得過?

玩到後期 都係無雙

而家d血走幾多先算高level? over 300?
尋日見有個血塚level 1 但全綠裝

328=之前時既750

1lv 食左六道書咪得囉

竟然
但係上面有巴打話dlc唔好玩?
我係咪應該買住主體版only，玩住先?

啱啱玩兩場pvp
比鐮fing死左

淨係打爆1周目 就停左 113LV
之後琴日開東北之龍 見到主線150LV
斬怪斬得好慢 又易被怪秒
唔通真係要玩刷裝二周目? 唔想玩重複既野
如果呢隻GAME 真係要玩刷裝 成隻ONLINE GAME咁 我真係覺得失望

好唔好玩好主觀既
都可以既玩住先
有興趣先買埋DLc

對pvp 從來無咩興趣

x2

做下閪人好過
起碼幫下人過關
斬黎斬去都唔知有乜意義

出修羅唔緊要, 將個19 PVP mode 轉做co-op mode
一定大把人狗衝

好，我諗諗
因為ps plus主體only版特價-30%

不能認同更多
玩單機ARPG仲要你刷裝玩垃圾level scale
數字上既遊戲
完全破壞哂成隻game

點解我有兩粒八玉
組合唔是減2?

無得重疊

不能

等我仲咁興奮

算啦 刷精華刷裝呢d又唔係必須嘅 冇乜好講
我都懶得去刷 打到乜咪用乜 最多咪打得慢d小心d

打多幾粒閪玉你就唔會興奮

我都喺得100lv
啲細怪都廢事打
又冇咩好野跌
直接衝去打大佬算

巴打話二周目？
我唔認得d路

其實我100%肯定同你講依隻係同Diablo 果類既打寶刷裝刷屬性game 一模一
樣

佢既dlc已經充份定位左自己係hard-code type既難

亦睇得出佢只會不停夾硬加D怪既攻擊/防禦數值 或者 加多幾隻野同時一齊出既on9設定

做多啲閪人就認到

想問一開始揀左禍鬥有無得拎返提馬鷲？

去到中國篇
有支線拎返曬
三柱xx

冇打二週
一週目主線爆左就打dlc
強者之路都冇打

未改之前我有3xx level
而家都仲有247, 減咁少既

我喺dlc 冇打細怪直接衝去打大佬

總之超過233 就會跟據新精華量去壓人等級

Thanks

做忍者吧 少年

佢幾多lv飛鏢先可以咁痛

同埋佢玩守護靈打其他果d
一刀成2萬幾三萬
我用佢果個方法最多打到一半血

琴晚刷左幾個可繼承 投擲兩倍

lv唔係重點 重點係推高忍術力 裝有投擲忍具增傷 同兩倍傷
前晚做閪人幫個朋友打伊達
佢睇住我埋身射散彈苦無秒伊達之後 佢都開始轉玩忍者

變左火影

其實破左防都可以打三-四千

火滾撚樣

痴線忍王

快快手整好忍者
打哂D關就算
下次都改

火影唔用忍具
出激光

唔知點解唔覺佢會改
上次更新已經加強左飛鏢嘅攻擊力
今次又出一堆裝備屬性去強化
由beta demo嘅無腦埋火到而家嘅散彈苦無
忍者都係冇弱過

尾獸

可能下次會加強召喚守護靈嘅攻擊力

講開守護靈
隻青龍想點

下次隻靈就係九尾

仲有5萬先買到阿勝

DLC無

青龍有咩事

打咗件獨眼胸有星星體力
加500

已射thx

威廉同半藏好撚基

啱呀
火影劇情黎

帶土話gay

你撚下佢就明

team ninja嘛

季票值唔值得買？

想玩DLC就值
唔想玩就省返

劍豪套裝 5件 個雙刀攻防 加10
即係幾多

除左手套之外其他防具係咪唔會出 投擲道具增傷 / 手裹劍苦無增傷 / 不消耗忍術道具

用SL大法刷頭盔刷左勁耐都冇

應該刷手套繼承 好啲

屌, 但係咁樣又會冇曬d不消耗忍具,
到時d飛標要捏春袋用

唔會

用鬼牙鎖鐮
玉免
開九十九回忍具

屌⋯⋯終於儲齊5個投擲雙倍
忍者gogogo

一定要用鬼牙先得

忍者工具箱
仲有好好用嘅影彈符

我每次刷成1000幾粒神器碎片, SL左幾次都未見過

我就造手套 忍者手套 鐵炮兵手套
兩日搞掂

鬼牙套裝效果

玩飛標唔係本身就已係玩成套e賀咩？

誾千代既揸刀方法好撚型
如果買SKIN可以改埋個動作就好喇

玩到咁盡
咁咪有回忍具囉

伊賀好薄好易死

+值最高係咪+15?
仲差把弓先全身+15
就快白金dlc 屌你老母好攰

用替身術

+20

痴線

你地除左打pvp 仲有乜做

屌 好撚窮呀 幾下合魂都幾百萬 存到幾時呀

打第六章流浪的敗逃武士

打呢個 我寧願打100次大鬼

難打到仆街

如果淨玩太刀計
應該玩金吾背傷流 定盾無重量傷配西國好

忍王當立

金吾太脆皮
盾無隱陣啲

不過啲怪都係大大力

有冇巴打玩鏢打到萬幾傷

誾千代

點解修羅開近江未有女王屎眼/流浪武士/百鬼

盾無西國打到修羅魔王都仲work
利申非太刀

睇任務完成度

同fd連線玩on9野
用石仔打王

聖石小子

pvp跌既裝係 洗好屬既 ...？

4盾無配咩頭好？
勇僧定金吾

pvp會跌裝？

屌, 威廉呢條友
擺明見瑪麗亞有D 波路, 最後一刀唔劈落去啦

有乳搖
唔好透啦

食咗一排日本菜想食返下西餐姐

例牌劇情都唔洗透
唔通最後比佢禁住吸精咩

吸精

仲要㩒住

小澤瑪麗亞又係真係有吸走啲精喎

厲害 ..

起手咁快

金毛的瑪麗亞一睇就知床上係一匹野馬

越玩越痴線
無左初初過關個種困難

如果忍者咁勁
半藏就唔洗威廉幫手啦
個方向根本錯晒, 叫忍王啦

半藏得隻貓貓 仲要有陣時唔係身邊

隻貓都跟佬走左啦

有個新屬性係加投擲速度（苦無/手裏劍）
不過呢個冇得疊效果

隻貓跟左威廉啦

所以半藏咪要幫手囉

成個故仔根本威廉先最邪惡
搶人D女又搶埋人地D守護靈

太刀梗係金吾西國啦 中段打背5-6000
不過最緊要技術好 打修羅都無死一兩次
利申：終極太刀撚

佢無搶人 守護靈
果啲純粹分身黎架咩
朱雀另計

即係條女本身係另一個人
而家要同威廉一齊享用

佢係連符都落得快

符落得快係因為佢裝左陰陽師頭 有得加快施展陰陽術,
題外話, 我想問磨練射法(+遠武攻擊力)係咪唔會影響飛標

等巴打做下人體實驗

投擲武器佢當唔當遠距

岩岩試左 好似無分別
(我加左10下就停左手）

多謝巴打
唔駛加

整乜撚近武 用飛鏢咪得囉

變左TPS Game

二條廢中

佢都未夠痴線個傷害

迷失左方向

1挑1 or 1挑2(先後出)就得jei
如果係1挑同時間出既2又點
信長+雪女, 半藏+阿勝

信長雪女應該得
雪女上符
爆信長頭
飛死雪女

我貼過狗男女了..

狗男女

too many missed sorry

sad but....

都唔知邊個撚樣發明DLC

咦 原來廢老都可以刷八尺玉啦喎

你冇技術咪要用裝搭救囉
有技術大把人1lv過圖啦
失咩望啫你

Hello，啱啱尋日買左仁王黎玩，打左成十個鐘先過完蝙蝠女
其實是咪唔洗慢慢行晒成個地圖架？
同埋賣裝又用好多時間…

識路咪可以speed run
同埋要搵木靈

宜家跳海係咪可以出齊件裝啲技？
如果係有無人要

相反喎 好似全部技隨機

唔怪得血刀冢啲技咁垃圾

正常
初初我磨到隻人仔50lv先打飛雞

hi
揾木靈 開箱 揾key你都要行架啦
打要一周目咪可以speed run

同埋裝唔好賣
分解左佢

修羅 腳趾真係過度活潑症

我d裝奉獻晒sosad

一周目奉獻
二周目分解
三周目賣/分解

我想問我跳海既話
我個frd打完我既刀塚先執番個守護靈？

刀塚改曬架啦 ...

即執

留低只係一份心意

我個frd仲係一周目
等佢好打d

某程度上
教佢打仲實際

一周會變紫裝
仲要亂出屬

1.08會變紫？

我之前一周目打魔王耀變
佢都會跌綠裝

姐係無跳海嘅必要啦？

係

重鑄有無可能出到投擲兩倍？

可以 限臂甲

咁睇嚟又要sl

或者努力賺錢

或者教阿婆過馬路

直接啲
推阿婆過馬路

其實唔難造到繼承投擲兩倍 同 投擲增傷
刷左6個鐘出到各4個

太刀撚
愛用度增傷同對心反映可唔可以同時存在?
同埋除左20近傷之後，有無邊個好?

q1 可以
q2 鑄把居合星技

太刀 洗反映心+愛用A 遠武洗敏A
近傷，追擊，精力減小囉

唔好嘈啦你

好彩未洗住sl
不過洗繼承應該sl死我

刷咩？ 未見過有

thx 咁多位

你已經勝左啦

任刷架喎

堅持用刀
忍者邪魔外道

製造....

我仲意為打到出嚟

未打到嗰一章
琴晚先開始玩修羅
刷住強者先得唔得？
定係局刷蛤蟆？

利申:啱啱開關原

強者得五十萬

慢慢黎啦

咁好啦

返緊工好想玩

完了吧

我仲成身著左忍者裝...

agger 堅持用太刀

第2個dlc會係幾時?

最快都7月啦起碼 ...
9up

darksouls每次都差唔多4-6個月

7月
呢排無乜時間玩
遲啲追下先新野

差三關未打
依家日日刷裝刷lv
狂放飛鏢

我9up架咋
睇撚死暗榮 加少少野 當DLC架啦

四周目

下次dlc唔知真田同猿飛既守護靈係咩呢
不過要幫德川打真田

反而我諗緊元和偃武係打咩

好彩果時無為左把160 on99坐係度鑄劍幾百把
而家就咁中出西國都跌175 +12

係唔係想迫死我

刷最平嗰住手套都ok?

係...我整忍者同槍兵個個手套

反而level高D 既赤井就跌D 垃圾

東國

唔准咁話佢
話曬之前靠佢打爆機

咁我都係....

假如
元和偃武
係講被德川追殺定幫豐臣家埋單呢會點呢
1615年豐臣家收皮
1616年家康死
1620年按針死

終於夠10萬武功做變勝手術了

恭喜曬

我仲有排打

btw恭喜

開到廢老啦

報告下出幾多level

屌 冇玩一排 隻game搞咩

咩出幾多lv裝？200暫

不過打佐和山的亡靈出左203 ..

新game黎

打到瑪莉亞入左牆消失埋

用寵打到佢訓低

用斧轉到佢入牆 佢貼住牆再行都幾行唔見埋

切腹

牆鑲屍首

都係稀人幫人打
打大蛇打剩2條又bug左唔攻擊扣唔到血

屌，係咪我太on9， 係一開波落船條村唔知做乜鳩打完又死 ，死完又打，冇撚晒方向，開頭係監獄都好地地

岩岩開波玩,打完怨靈鬼,想問武器同防裝唔要係咪分解定keep住先好d?

用住最高lv

廢老唔跌大太刀

忙左成個禮拜
終於可以玩下仁王

改左名 叫忍王了

我都係 第一次玩呢類game
唯有上網睇下點行

我仲衰
果陣序章都盪失路卡咗

開咗廢老

屌 你正常都有d任務提示你行邊面 佢就咁話話週查個島就算，去到個位比4隻怪圍，死左又要重頭打過，由第一隻怪打起，單挑都已經有技巧，4隻一齊圍真係on9

開頭係監獄都覺好好玩，一落船就開始無間地獄

多謝，加油呀各位，用完覺得自己努力冇白費架

不過，強烈要求出埋露腳趾+除衫浸溫泉版

探索下地圖洗唔洗有埋箭嘴教埋你行
開某啲門會有捷徑
每打一隻怪 留意下周圍

最慘我開頭行左邊打晒d怪兜翻去原位，跟住原先d怪已經復活，晒撚晒d時間
行右邊又比怪圍，拉遠打 ，殺死晒，原地既怪已經復活

你拜神社

一拜神就會復活

好似冇

慢慢打，唔好貪刀
有啲位無得單挑就攞箭射死一隻先
拜神既話啲卒會復活架
唔好心急啦

準備打人之前睇定附近左右有無埋伏
有既逐隻用弓箭引
2~3刀走

2億精 1lv

我之前咪貼咗
328>400LV 係要差唔多130億經
兩鋪百鬼先1LV鬆D

我睇住劇磨廢老

有無巴打 dhare 下打石田三成點樣迴避佢飛上去再殺次撚次都中

咁樣收唔收貨？

打王 出咩數值

唔知post 過未

玩緊

巴打 依嫁可以係刷個裝 差個投擲2倍手未有

之前做閪人
人地係阿勝
佢爬梯時我拉上去望

都多有5個位傷害

打逃敗快過上邊一倍

恭喜你爆機啦

刷廢老

覺唔覺牛鬼都幾好刷
裝備唔少

無買dlc，係咪就唔會用到大太刀

有207武
好似係

依嫁係邊關刷血刀好？

刀塚
去邊都得
橫掂裝既數值改曬

對攻撀反映AA
增傷AA
係唔係好難刷出來...可遇不可求

我知呀 今更新左 東北果邊有邊關好刷

打怪/鑄造出來嘅機會率好低...
好彩都要sl幾個鐘先見到一次嘅級數
利申:唔理呢d咩aa 差少少攻 無謂嘥時間追求完美

點解舊武合魂咁貴？
同lv +16合上+17都要四十六萬？

係咁貴
我把小夜嵐同西國弓都係咁升上去

費撚事重新洗詞條(遠程武建議打/整把 新嘅)

雙刀 點先可以chok到最高DMG

逼人打新武

雖然我都係咁升返把不知火同二銘

岩岩玩返

新dlc 故事性好少,但改系統都幾大

有幾樣野想問

1. 之前玩練到600 Lv 依家得返300幾,點解會咁,又要重練???

2. 開左修羅mode,點解惡魔關海邊冇哂血刀???

3. 依家武同防最高係幾多lv???

4. 有冇神級武器屬性參考下

1. 係
2. 血刀無用
3. 200
4. 唔知

1.上限400Lv 每升一級經驗值需求增加
2.血刀武器屬性變左隨機出
3.210+20
4.唔知

新手留名
啱啱打完雪女
好難玩

1.經驗值變咗 233之前係一樣 233打後經驗值會遁增
(EXACTLY係幾多我都講唔出 最後尾幾十LV係2E幾 1LV)

2.因為少咗人跳海 事關 跳海跌裝嘅屬性已經變隨機

3. 210LV 防具 武器真係唔敢肯定有無210 反正我無見過

4.睇你玩咩武咋喎
基本都係減耗25% 近攻20%(睇你想要武技,近攻定背傷嚟決定)
愛用A+ 反映A+/AA-(後者需要重鑄/打怪出，0愛用為A+)
武器/防具無力化22.9%(睇你自己要邊樣，我鍾意前者) 追傷25%
最後一樣 套裝屬性/某屬(火雷土風水) +19/24(取決定咩武器)

(以上皆為PVE,PVP屬性我唔清楚)

其實修羅關都幾難打

岩岩先清完強者 東北篇

按針又要重新上路

拎埋二隻閪杯 刷返套裝 努力做閪人

巴打依家用緊咩裝

諗緊用
盾無 定 好似無奈巴打咁

無奈巴咩裝

傲才 加勇僧頭

唔該我想問 我卡關 想揾frd子幫我過版
應該點set?
係鳥居揀好友？

其實用西國頭都可以
不過堅韌度會低一截
(搭西國 同 八玉 咪賺多個4件套裝效果)

已解決

想問下唐獅子可唔可以好似提馬就咁撞低人？
除左伏牛同蛟之外仲有邊隻得？

堅韌度200就有霸體
假如過300會有咩唔同

有無人可以教一教點打海坊主

點哂3個火...
入去上火符..克金
入佢中路...（唔好掉落海）
主要唔中死光就得
男面具燒佢春袋

百足有個功能好好用, 破防定乜
擋到都照扣

原來食屎條友餵飽一次之後就開住門等你
岩岩放監

愛與和平穿透防禦

請問玩雙刀既, 東莞之龍後係咪都唔洗轉裝
我3東國4劍豪
好彩洗東國時出左個咩妝備重量減唔知幾多個%
即刻變左敏B

第一點曬火

武器上火屬

點火壇 拎兵器去點火
道具火男面具
小心斬得太興奮趺落水(死最多次都係落水)

but true

劇情需要跳水就無問題
平時閃避碌過少少就落命

為左抽阿勝水
威廉可以去到幾盡?

推返上去

忍者流 大約100幾lv 成形
希望幫到卡關巴打們

邊個過大太刀無用

近期的熱門玩法 有時間請放第一頁俾巴打參考

技術嘅考驗
幾千一下咁打 唔要 要慢慢換段磨到死

百足招護靈符都幾正

走黎走去但好似無乜幫助

有冇人幫下手刷精華 得100lv

新手一問，宜家lv90，想玩太刀加槍，可以點配點同著咩裝呢？
打到近江，無咩idea配點

我自己會升體先
因為我覺得用槍打王比較易
純粹自己玩法

習慣開太刀打王，槍就平時打兵仔
其實係咪搵人帶我過左一週目先再打落去？

第一週目
個人建議 自己過一次

110lv玩咩流好
我見啲稀人忍王好鬼勁
110lv夠唔夠砌

好似夠
不過隻人仔會好脆皮

咁110lv 打到2周目
有咩方法無腦刷精
我手殘到連大橋都炸唔到

2周唔好諗刷精
3周隨便一刷都係你2周一刷嘅幾倍經

但唔打算買dlc

唔打算買就打完二周算啦
刷精與你無關

可以刷一周目既6廢老

肉搏果陣擾亂敵人

好似205 同200 武器攻擊力差唔遠
兩個都+20

一週
80-90萬
二週
800-900萬
三週
8000-9000萬
以上 純粹大約數

刷精去到250-300 就差不多成億精
都係大約數

所以你一週目當完左吧

123有人答咗model answer

4.爆機忍者流 不過會無樂趣

1.09更新

◆「修羅の道」の一部ミッションにおいて、報酬の獲得金が想定よりも低くなっていた不具合の修正

會唔會暗改飛鏢

【調整】

◆仕合や勢力戦における不正行為に対して、対策を実施

◆特殊効果「○○（特定の敵種）に与えるダメージ」の抽選確率を低下

◆称号の恩恵獲得演出をスキップ可能に

◆闘者称号「未曽有の命知らず」について、小物を装備していても獲得できるように修正

◆闘者称号の一部の獲得条件に補足説明を追記

◆東北篇ミッション「独眼竜の城」の「河童」の配置座標を調整

【不具合修正】

◆戦仕度で装備を再現する際、術仕度の状態が正しく再現されなくなることがある不具合を修正

◆「あやかしの里」のミッション中にセーブを行い、その後再開するとボス戦前の扉が開かなくなることがある不具合を修正

◆「佐和山のサムライ」をオンラインマルチプレイでプレイ中、ボス戦開始時にアプリケーションエラーが発生することがある不具合の修正

◆「鬼の娘」で、ホストが洞窟内の社を拝んだ際、まれびとが想定外の座標に転移してしまうことがある不具合を修正

◆「あやかしの里」で社に拝んだ際、まれにアプリケーションエラーが発生することがある不具合を修正

◆「常世同行」の検索条件「難易度」が、正常に動作していなかった不具合の修正

◆「常世同行」で、現在選択できないミッションがプレイできてしまう場合がある不具合の修正

◆Ver1.06で追加したミッションで獲得できる称号「○○に完勝せし者」について、一度落命するとミッションを抜けるまで獲得できなくなる不具合の修正

◆「修羅の道」の一部ミッションにおいて、報酬の獲得金が想定よりも低くなっていた不具合の修正

◆「仕合」終了後に拠点に戻ると、多くの消費アイテムに「！」マークがついてしまう不具合を修正

◆「仕合」終了後、地方画面で術アイテム所持数が仕合時の個数のままになっている不具合を修正

◆「仕合」中、通信環境に関わらず瞬間移動が起こりやすい症状の軽減

◆「仕合」にて、特定手順で上限を超えてアイテムを持ち込めてしまう不具合を修正

◆「仕合」にて、体力が「0」になった後、体力ゲージの表示が戻ってしまうことがある不具合の修正

◆オンラインマルチプレイ中、状態異常「火」や「麻痺」のエフェクトが消えなくなることがある不具合の修正

◆弓を持っている敵が待機中、手に弓を持っていないことがある不具合を修正

◆特殊効果「仕合等級が高い相手との仕合時のアムリタゲージ加算量」が有効時、アムリタゲージ加算量が減少してしまうことがある不具合を修正

◆東北篇の「伊達政宗」が攻撃をガードする際に、不自然な挙動をしてしまうことがある不具合の修正

◆東北篇の「片倉重長」との戦闘中、周囲の援護射撃が発生しなくなることがある不具合の修正

◆「鬼女」を撃破した瞬間に「鬼女」に密着していると、プレイヤーがダメージを受けてしまうことがある不具合の修正

◆「島左近」との戦闘中、「島左近」が数秒ほど静止してしまうことがある不具合を修正

◆「宝蔵院胤栄」が麻痺状態にならない不具合を修正

飛鏢流 馬照跑舞照跳

敗逃而家改左幾多錢一場？

好似係某啲任太低 要調高返

即係冇改？
本身諗住打夠幾千萬先update

驚就等下
做緊扮工戰士

【調整】

◆针对比试和势力战的作弊行为实施了相应对策

◆特殊效果“对XX（特定敌人）造成的伤害”类词缀的出现率下修

◆称号界面的恩惠获得动画可以跳过

◆斗者称号“未曾有的不要命（？）”，修正为即使装备了饰品也可以获得

◆斗者称号的一部分追加获得条件的补充说明

◆东北篇任务“独眼龙之城”的河童怪配置坐标调整

【BUG修正】

◆读取存储的战斗套装后，术装备的状态没有正确读取的BUG修正
戦仕度で装備を再現する際、術仕度の状態が正しく再現されなくなることがある不具合を修正

◆任务“妖怪之里”中，保存游戏后，再读档会造成BOSS房间门无法打开的BUG修正
「あやかしの里」のミッション中にセーブを行い、その後再開するとボス戦前の扉が開かなくなることがある不具合を修正

◆任务“佐和山的武士”在连线双人游玩中，BOSS站开始时会发生蓝屏跳错的BUG修正
「佐和山のサムライ」をオンラインマルチプレイでプレイ中、ボス戦開始時にアプリケーションエラーが発生することがある不具合の修正

◆任务“鬼的女儿”，房主在洞窟内的神社参拜后，稀人会被转移到错误的坐标的BUG修正
「鬼の娘」で、ホストが洞窟内の社を拝んだ際、まれびとが想定外の座標に転移してしまうことがある不具合を修正

◆任务“妖怪之里”参拜神社后，偶然会出现蓝屏跳错的BUG修正
「あやかしの里」で社に拝んだ際、まれにアプリケーションエラーが発生することがある不具合を修正

◆常世同行的搜索条件“难易度”会出现不正常的动作的BUG修正
「常世同行」の検索条件「難易度」が、正常に動作していなかった不具合の修正

◆常世同行，会出现可以匹配并游玩原本无法玩的任务的BUG修正
「常世同行」で、現在選択できないミッションがプレイできてしまう場合がある不具合の修正

◆版本1.06所追加的任务的获得称号“对XX完胜之人”类任务，在落命后除非退出任务重进，否则无法取得的BUG修正
Ver1.06で追加したミッションで獲得できる称号「○○に完勝せし者」について、一度落命するとミッションを抜けるまで獲得できなくなる不具合の修正

◆修罗之道的一部分任务，报酬的奖金明显偏低的BUG修正
「修羅の道」の一部ミッションにおいて、報酬の獲得金が想定よりも低くなっていた不具合の修正

◆比试结束后回到处点，多数消费道具会出现感叹号标志的BUG修正
「仕合」終了後に拠点に戻ると、多くの消費アイテムに「！」マークがついてしまう不具合を修正

◆比试结束后，地区画面中，术类道具的所持数会维持比试时的数量的BUG修正
「仕合」終了後、地方画面で術アイテム所持数が仕合時の個数のままになっている不具合を修正

◆比试中，不因通信环境而经常出现的瞬移现象缓解
「仕合」中、通信環境に関わらず瞬間移動が起こりやすい症状の軽減

◆比试中，通过特定的操作可以携带超越数量上限的道具的BUG修正
「仕合」にて、特定手順で上限を超えてアイテムを持ち込めてしまう不具合を修正

◆比试中，体力归零时，体力条的表示会变回原样的BUG修正
「仕合」にて、体力が「0」になった後、体力ゲージの表示が戻ってしまうことがある不具合の修正

◆连线游玩中，火伤和麻痹的异常状态的画面效果不会消失的BUG修正
オンラインマルチプレイ中、状態異常「火」や「麻痺」のエフェクトが消えなくなることがある不具合の修正

◆手持弓箭的敌人在待机中，手里没拿着弓箭的BUG修正
弓を持っている敵が待機中、手に弓を持っていないことがある不具合を修正

◆特殊效果“与比试等级更高的对手比试中，精华量表的增加量”有效时，精华量表的增加量减少的BUG修正
特殊効果「仕合等級が高い相手との仕合時のアムリタゲージ加算量」が有効時、アムリタゲージ加算量が減少してしまうことがある不具合を修正

◆东北篇的伊达政宗在防御攻击时，行动会变得不自然的BUG修正
東北篇の「伊達政宗」が攻撃をガードする際に、不自然な挙動をしてしまうことがある不具合の修正

◆东北篇片仓重长的战斗中，周围的援护射击不会发生的BUG修正
東北篇の「片倉重長」との戦闘中、周囲の援護射撃が発生しなくなることがある不具合の修正

◆在鬼女BOSS被击破的瞬间，如果与鬼女零距离，玩家会受到伤害的BUG修正
「鬼女」を撃破した瞬間に「鬼女」に密着していると、プレイヤーがダメージを受けてしまうことがある不具合の修正

◆与岛左近战斗中，岛左近会在数秒间静止不动的BUG修正
「島左近」との戦闘中、「島左近」が数秒ほど静止してしまうことがある不具合を修正

◆宝蔵院胤栄不会进入麻痹状态的BUG修正
「宝蔵院胤栄」が麻痺状態にならない不具合を修正

?

殘體

【調整】

◆針對比試和勢力戰的作弊行為實施了相應對策

◆特殊效果“對XX（特定敵人）造成的傷害”類詞綴的出現率下修

◆稱號界面的恩惠獲得動畫可以跳過

◆鬥者稱號“未曾有的不要命（？）”，修正為即使裝備了飾品也可以獲得

◆鬥者稱號的一部分追加獲得條件的補充說明

◆東北篇任務“獨眼龍之城”的河童怪配置坐標調整

【BUG修正】

◆讀取存儲的戰鬥套裝後，術裝備的狀態沒有正確讀取的BUG修正

◆任務“妖怪之裡”中，保存遊戲後，再讀檔會造成BOSS房間門無法打開的BUG修正

◆任務“佐和山的武士”在連線雙人遊玩中，BOSS站開始時會發生藍屏跳錯的BUG修正

◆任務“鬼的女兒”，房主在洞窟內的神社參拜後，稀人會被轉移到錯誤的坐標的BUG修正

◆任務“妖怪之裡”參拜神社後，偶然會出現藍屏跳錯的BUG修正

◆常世同行的搜索條件“難易度”會出現不正常的動作的BUG修正

◆常世同行，會出現可以匹配並遊玩原本無法玩的任務的BUG修正

◆版本1.06所追加的任務的獲得稱號“對XX完勝之人”類任務，在落命後除非退出任務重進，否則無法取得的BUG修正

◆修羅之道的一部分任務，報酬的獎金明顯偏低的BUG修正

◆比試結束後回到處點，多數消費道具會出現感嘆號標誌的BUG修正

◆比試結束後，地區畫面中，術類道具的所持數會維持比試時的數量的BUG修正

◆比試中，不因通信環境而經常出現的瞬移現象緩解

◆比試中，通過特定的操作可以攜帶超越數量上限的道具的BUG修正

◆比試中，體力歸零時，體力條的表示會變回原樣的BUG修正

◆連線遊玩中，火傷和麻痺的異常狀態的畫面效果不會消失的BUG修正

◆手持弓箭的敵人在待機中，手裡沒拿著弓箭的BUG修正

◆特殊效果“與比試等級更高的對手比試中，精華量表的增加量”有效時，精華量表的增加量減少的BUG修正

◆東北篇的伊達政宗在防禦攻擊時，行動會變得不自然的BUG修正

◆東北篇片倉重長的戰鬥中，周圍的援護射擊不會發生的BUG修正

◆在鬼女BOSS被擊破的瞬間，如果與鬼女零距離，玩家會受到傷害的BUG修正

◆與島左近戰鬥中，島左近會在數秒間靜止不動的BUG修正

◆寶藏院胤榮不會進入麻痺狀態的BUG修正

大谷改左

情況如何

一上山坡佢就會出現，冇得去後面射佢啦

我想問二周目既6廢老
打左魔王耀變 就會出高徙 再出轉？

改咗咩 唔覺

關原？

流浪的敗逃武士

第一頁有出任條件架
係呀

睇上面條片想知點帶多d 苦無, 符?

學多幾個lv
去神社裝曬佢

忍術加

thanks 原來有得裝晒

今晚努力升埋400先

刷咩升

其實我幫手推post

我睇過龍
係咁拉2,3次先睇到

廢老

thx我自己都搵過

我都係忠於武士刀，即使改廢哂

無呀

新手要刷咩裝?

有大太刀應該會有佐佐木小次郎

睇你想用咩武

雙刀
卡左飛猿魔好耐

新手用咩都無乜所謂 唔好貪刀就可以
打佢兩下就退

太耐無玩
有啲裝技有粒星星係咩嚟

星星係武技傷害，合魂價格下降，攻擊反映....

紅字係會重鑄時洗得走(千萬要小心唔好洗走) 但係唔會洗得出

隻game個autosave 隔咁耐先有，打2隻強怪都未有，一死又要是由第一隻怪打過
係咪冇難度教架？

爆咗一次機就有得揀再難啲
Savepoint 就一個圖三個神社

掉左佢啦

唔係裝飾黎

成身+20 初試修羅逢魔感覺輕鬆

剛出DLC打三周都覺得輕鬆

350lv
手殘 對住大谷+石田比佢撚狗咁撚
擋又無氣 避又避唔開三野 近斬駁命

又唔係一齊出現...
一係飛鏢
一係背擊
係石田出黎 加個大炮兵

刃車表示三十秒內輕鬆收工
開場開運符>護身符>修羅符>剋金符 刃車>刃車>刃車>刃車>完

估唔到仲有人同我一樣係武士刀佬

基本上係咪每個boss都咁打？

有野問......
有D裝係全空白屬性欄製造個陣會唔會出6個屬性出來？？
琴晚做左綠裝都係得5個屬性

係咪可以3p 喇？

借問聲有無telegram group?

想搵人幫手清強者道主線

有排 佢d dlc計劃好唔具體

其實佢假如出返隻類似巨大骸骨既王就話有3p可行性

係咪件件裝都有投擲武器果D技
洗左好耐都係得手有

淨係手先有

不嬲都話 得手甲有....
其餘都係手甲繼承落其他防具..

咁都先可以整到佢咁

上一個回覆答左你

巴打有冇靚屬鎖鎌，忍術手甲可以跌比俾我

過左裝備160lv以上 就會變隨機 ..

而家血塚改左random 同埋繼承靚屬性 難出左N倍

堅忍度同攻擊力有無關係

無

堅忍度去到200以上就有霸體
比人打唔會硬直

呢個咩list嚟 點㩒

人物

新手一問
西國裝點先有到個西國組合，宜家得把弓同打刀有

你係指d 組合效果d字灰色左?

留意下件裝最底 剛、武 既數值條件 先開到成個效果出黎

而家廢到打海坊主同大蜈蚣都要叫稀人

你都識講得把弓同打刀有, 即係你未齊裝啦ching

唔洗下話

你唔明架啦

堅持單拖

副武用黎開套裝效果

講大炮兵
伊賀流先係仆街之最

點解過300打百鬼都比屎眼射到驚

無重點？

毒撚未叫過閪人

近傷係唔係咩武器都刷得出？？

只能答
遊戲設定 ..

？

係咪較低咗Lv無重點到

忍者 真係完勝神器

點樣先叫做齊裝，岩玩無耐

護身符同一周都係

三周裝加護身符去屈一周

你忍者根本唔洗畀怪掂

二周目係咪應該靠稀人過好d

Play 飛標 la diu

我屌
入黎睇吓先知海坊主怕火
等我仲轉哂雷屬野打到仆街

一套臭西 唔係 老西 唔係 係西國先岩

終於夠分換阿勝

製作書
西國無雙之鎧、弓、波游兼光
支線任務 西國無雙的邀請BOSS掉落

逆波山風真係好用
屌打廢老6人

勇僧的袈裟頭巾刷大橋10幾場都無

唔知個連線咪料..Set好左暗號..用酒召稀人方式同朋友Coop..我朋友就入到我間房打..倒返轉我就入唔到我朋友間房..有冇C兄知咩事?...

其實係因為把雙刀係水屬性
又無整多把火屬性先叫人幫手打

你由頭到腳有齊西國先叫齊裝
先會出晒所有組合效果呀ching

我打到修羅條契弟先跌西弓製作書比我

修羅先跌刀

我依家仲係新手落船個島，過左第一個神社，見到第二個神社，跟住又係開始打，係咪未到第三個神社係咪冇得save ?
我打到最後一隻大怪個陣死左，跟住又要由第二個神社開始打過？

總之一死就去番最返既神社復活
巴打應該開左神社隔離度門

你拜神社已經save左
你死左會係最後拜既神社出返黎
有時留意神社附近會有啲門或樓梯 開左就會變成捷徑

幫你推下

咁你又慘D

唔理你1定2定3
總之係你打大怪前最後SAVE果一個

終於磨到粒閪玉加忍具攻

邊到出

話時話修羅好似周圍都有閪玉
打伊賀流都出過

女王屎眼 百目出

又沉

是但打把不動國行夠做啦
水屬可以虐立花

又洗咗把雙刀(但係唔用.純整)
有無雙刀撚可以show把自覺完美嘅雙刀我睇睇(唔好理咩雙a呢d)

推

搭單問
而家雙刀最強有幾多攻

200+20起碼2200-2300
推

呢排刷緊206-210 武
已經up最盡 205+20

防具就一件208 ,20
3件205,20
1件206,20

要幾多幸運先刷到製造書？
百幾幸運打左好多場都拎唔到井依把槍

無呀
手頭上無太刀

睇人緣...

無底深淵

睇你有無推阿婆過馬路

+20 廢老輕鬆解決

20好易

百幾幸運算唔算低？

有無太刀撚
你地打王用唔用武技 定就咁中段打多

得百六
打修羅 一場廢老跌二粒閪玉
但本身修羅閪玉易出左..

開到先得架

任務完成度 最後一格就會出現

想問下依家最多幾多個人聯機？

3人聯機個dlc 未出？

西玉 強者之道大橋reward有得出

味呀

3人聯都係解任？

呢層睇有無未來人答到你

有消息話出3人聯機??
(真係無留意)

岩岩打完第一輪，得11x lv
一堆新野出左黎唔係好知方向
巴打我而家應該做啲乜？清左普通啲支線先？定去刷野？

我想問 如果用六道重點 屬性點外

技能點

如果之前用 忍者XX髮 開D技能點有冇得一齊重置???

打完第一輪但你又未清晒支線咁得意???

所有點都已經重置咗

入左修羅之道之後

仲係用緊強者裝

完全唔知轉邊套好

我指第一輪個劇情百目
之後有堆新支線，強者之道
sorry表達唔清晰

強者之道即係二周目 都係打返同一關 不過難度更高
新支線你都可以清埋佢 通常第一次打完嘅獎勵都唔錯

你又唔講你用咩武器，用緊咩套裝好難幫你

照用舊套裝 上200

清左強者
整返少少裝
再清返武士啲任

有無咩推介任務可以強化下自己先
感覺有啲唔夠力

瘋狂魔王耀變

其實可以去黑島執裝

海主痴撚線

??

更新左1.09 之後唔見晒d 鍛造材料

逢魔果隻傻架

盾無表示100%屬防 乜撚嘢嘴炮都唔驚...就怕跌死...

新刷八玉好地方(配件)

岩岩又係呢到跌一粒

痴撚線

請問巴打主太刀副雙刀用咩套裝好
定係用靚屬性既散件好
同埋配點要點加好
岩岩打完第一週目，用緊赤鬼套裝
唔該巴打

3盾 3西國 (1刀1弓1防) 2劍豪(二銘,1防)
十字斬野風世界級

後期發覺唔係好夠力打
之後集中洗點轉單太刀 4金吾(1刀3防) 3西國(刀弓防) 貪背傷 20%
進攻數字華麗 但被人HI 到一下就仆街 攻高防弱

之後再轉返而家4盾無 3西國(同上)
攻係無咁高 但防守好多

Lvl 370

屌奶星 終於清曬任

如果用中鎧係咪要加返少少剛？定係重量keep住綠色就得？
依家用慣輕鎧再用中鎧就會覺得好慢

個負重 69.x%左右
通常去到咁上下會有六道書 到時再洗洗

有無人要閪人

4盾無3西國
攻守兼備圍毆一流

想問下話d 妖斬角
係正面斬有無話用上段定中段

上段實爆

中段有時爆到有時唔得

唔該哂兩位巴打先
4盾無3西國的話有無可能做到輕鎧既紫色負重？同埋係咪太刀雙刀通用？
因為我心已經加到61 如果要加剛同技(玩埋雙刀)應該會好吃力

一下野風爆角
插背再野風

無可能做到紫色

盾無重甲你要點埋剛
主修一種武啦

漏咗
呢套乜武都用得

槍就用返傲世高攻啲

唔該巴打
係咪點到綠色負重就足夠？
3西國係咪要用波遊刀？
咁我應該主修太刀，雙刀間中玩下
另外雙刀有邊把推介下

波遊 西國弓 加左一個防具 我自己用膝甲

唔該巴打
收工番屋企刷下先
係咪第二週目開始就可以打到150lv綠裝？

想問點先有得改樣做本多忠勝？
啱啱打完一周目都見唔到

我開左茶室但入面無本多比我買

開曬人物介紹味

喺邊個位睇？

佢寫完成?????後開啟
同埋完成?????3次後開啟

做埋佢

DLC白金埋

搭單問下先
如果我主雙刀，應該用邊套裝好啲？
希望唔好咁重甲

啱啱加入P4
見春季買左仁王豪華
而家打緊打完石田三成之後果個地圖......
把雙刀成日都好似唔夠力咁
明明一開始好大力....

差不多 一週目啲怪當然硬啲啦

我用開頭
有時刷野唔需要大力就換個木靈頭

修羅之道未搞掂
爭dlc 同逢魔

劍豪/獨眼龍？
獨眼龍無乜見食評
唔知點

係
強者全部跌150

而家係咪盡快打完左一周目先...

有無要人閪人

終於打完1周目
想問下6廢老即你邊個任？

轉

轉？

個任叫「轉」

其實係咪唔好咁快刷裝住
二週目隻立花宗茂好難打
一般加點可以加爆幾多個99點？
同埋武器同防具用咩詞條好

其實你二週目 可以做外鄉人屈佢機
400lv 你咪計下有幾多點囉

武器方面 其實把把技能大同小異

借無奈巴打圖

原來係咁
我見一周目同二周目都無呢個任
要打贏某一關先見到？

學預左巴打話齋
第一頁有

sorry 巴打

如果轉雙刀係咪洗過d點佢？
依家心61，技得十幾
同埋盾無裝要係邊度刷

心20-25夠啦 加返技囉
盾無打怪會跌
刀塚都有不過太少了
盾無製作圖 要打強者 木瓜信長會出

做慣乞衣懶做官
1.06既新任 全部用飛鏢完成

隻game係咪開始走錯方向

做閪主打海主
都係用飛鏢打
不過場主比王秒左

因為我一開始玩主太刀副雙刀，所以係咁加心
咁我都係洗點轉玩主雙刀副太刀算啦
玩雙刀用邊隻守護靈好
唔該曬巴打

睇你想回精快定大大力
我自己就用禍....忘記 總之係狗仔啦
貪佢回精快

禍斗仲有加武技傷害
不過我鍾意唐獅子多啲

唐獅 配傲才 ？

有無人分享下忍王裝點配最好？

唔得閒整傲才
仲係用緊盾無

唐獅都好大力同埋有防御精力消耗減少

洗鬼整廢老會跌既
追求500血另計

都要洗屬嘛

點解會200(+20)咁高
係咪要再推進度先有

...
東莞之龍
一開波調低返啲lv之外
仲開放埋裝備加20喎

我無DLC

而家放低左一周目堆新任務，走左去推二周目任，想推個鬼的女兒出黎

加油

咁就....當無啦

本來春sales抱著齋白金就算既心態買
而家好似心郁想買埋東莞

買啦

講起東莞
我好似玩左一周目第一個主線之後未玩過

正係打二周目
去到打巨骷髏

拎左貓貓就唔玩

其實前幾頁po 過

嘩，hi auntie終於打完一周

仲有二週呀

sor

我見好似好難玩
過左二周先

打緊女王之眼呢個咩任黎

東莞某程度上係難既
個人認為 玩忍具另計

返倫敦屌舊肉

同埋想問巴打我想變左自己個樣先
係咪要瘋狂打勢力戰
同埋有無咩勢力推介

屌，生化危機黎既

瘋狂做西人

入豐臣啦

要用武功
刀塚 閪人稀人 pvp 常世要有武功
吉田 加幸運 加賣裝備錢

完全無升過忍

豐臣家 不了

之前有真田家情意結
所以入左真田
之後都係加入豐臣

不過見贏左既獎勵又唔是好吸引

勢力揀完無得轉？

想問故事入面打果d紅人有無武功

有 可以轉

有

同埋有咩守護靈組合好用
突然好多精華
唔知升邊隻

無加勢力都有？

都有
贏左就會有武力

蛟 加瑟夏

撞鬼打一隻得幾十
幾時先買到立花

同埋我真係好仆街係咁打紅人拎綠裝

好多人都係咁做

打敵對勢力武功會有加成 會雙倍武功

試過忍具就返唔到轉頭 ..

刷精華用？

主 蛟 20%
副 瑟夏 10%
附加技 獲精 2%
(好似係)

好，唔該
打緊東北篇，喊出黎好撚難打

個人建議過埋二週目先打東北 ..

咁好啦

打埋呢個主線轉二周

為咗打裝由豐臣轉投古田

升爆瑟夏做副
長吸精華

護靈符打人提馬鷲/蛟好用
庇佑黎講唐獅子/禍斗/熊仔都唔錯
攻高

立花識貨

係宗茂定闇千代

宗茂唔識儲啦
打下啲琵琶召果啲都夠數

唔駛*

同埋升操絲
加幸

夫妻電犬呢d人話好用？

梗係暗千代
以前玩親大蛇一定升佢先
好想同佢瘋狂啪啪啪

頭先升左下隻朱雀同瑟夏
然後升左lv

有無巴打可以一齊打刷武功

打妖都唔錯

做閪人準備五十萬武功先

可唔可以加入

其實有無邊d術就算玩一般武器都要學

忍定陰陽？

前排1.05更新之後無玩過 要考試同final year
想問而家洗裝刷精華係咪都係以前咁
得150lv 仲未有八尺瓊 得把150+7 武
好似打怪都無乜力咁 求指點

可以打返'轉'磨返把加十武
精華無1000萬1lv了 無咁好刷
(你有買DLC另計）

乜裝都假
刷翻粒八玉先講
混到裝就大力好多

BOTH

忍：透波貓步同埋啲常駐，有多學埋苦無得閒掟兩下都得
陰陽：遲符剋金修羅

而家試下刷下雙刀裝
上網睇三西國三劍豪兩盾無好似幾岩用

4盾無3西國加到成53點剛，係咪正常
另外二週目打邊刷精華好

百鬼或轉...
二週目都刷黎無意思

二週目只係需要刷齊裝就得？
我想刷八尺瓊勾玉 要去邊關刷

名匠/告死鳥/大蛤蟆過招

呢個可以唔洗打怪

玉兔飛鏢飛大蛤蟆其實好快
不過要昂靈同啪靈石
唔駛走到on 9

巴打透波貓步係咪透波背刺，定係隱身果個
同埋剋金係金剛符？

剋金真係剋金
減防

見到了thx
Btw做親閪人d召喚主成日無厘頭死左咁我點刷分呀屌

繼續做

透波背刺同隱身都要

最慘係跌落海而死

點樣做閪人多分d

打難啲既關

打魔王耀變 差不多成萬

巴打我依家要加咩點
主雙刀副太刀

最高係剛
點心技武啦
忍咒靈夠用就得

著緊4件盾無1西國
唔加剛著唔到
心技武平均點就ok？

想問下玩忍除左爆加忍仲有咩要加？
技有咩係必學？新手岩岩洗點

將件防具洗晒全部降低重量啦(14%.5件都要)
咁就3X剛1X武就著得晒
再者你咁低LV洗唔洗著定盾無
前期會無力到傻

新手準備買GAME
攻略果D係度問實比人屌
反而想問下呢隻GAME既主體長度大約係幾多
DLC長度又大約係幾多 (唔計咩刷裝刷經果D)
同BB/DS3比既話

無錢洗詞條
咁去到最後係咪技同心加到99？
唔該巴打

無人屌 睇你問乜啦 ...
東莞之龍 三主 柒支
玩幾耐 睇你卡唔卡關啦
無玩bb/ds

前幾頁 有片教架啦

你玩呢兩種武當然啦

bb難度高幾截.......
個人覺得玩得掂bb 玩仁王應該唔會有咩大難度

坦白講我玩BB就無乜點卡關既
(利申BB DLC咩路德維希科斯瑪利亞全部1 take過)
DS3一周目果陣都無乜點卡過關(除左無名)
如果正正常常大約幾耐完一周目?
因為我見呢隻game有刷裝玩, 好似通常二周目先會開始認真刷
我驚單周目時間太耐會唔想刷哂左隻game

剛不如玩大太刀

香港寬頻係咁斷線

你問我的話
認真玩 一周目就揾晒木靈同温泉就耐玩啲
如果淨沖主線 狗沖boss
應該一日 兩日就過完

以我係BB/DS3既玩法
一般我一周目係盡可能搵齊所有物品同隱藏要素
之後二周目先會刷野/狗衝/無限洗點試最佳配撘
我見你地話忍者好似好屈機, 係由頭到尾都凌霸成隻GAME定係要後期有齊裝先勁

等有錢洗齊d降重量先重點
但係我之前洗黎洗去都出唔到呢個
除左呢個仲有咩推介

有冇巴打做稀人幫過強者之道
同埋我想問請稀人要唔要ps+

打血刀塚咁岩出左4件盾無，為左快d著到先加左咁多剛
咁武要加到幾多？

無睇過攻略一take過咁
玩開dark souls系列？

咁又唔會完全唔睇
不過一般都係自己採索左成個地圖一轉
跟住先會搵下有冇野執漏
BB基本上係無睇攻略通關
DS3好多隱藏野就無辦法
其實一周目我覺得唔算好難玩
好多地方都係上到三四周目先變到痴撚線

pish

Bloodborne我打到重生古神，都無話卡關，但一take過係另一事

我印象中成隻Bloodborne卡過既BOSS有:
1. 渴血怪獸, 初時都唔太熟呢隻game既節奏, 卡左20次左右
2. 烈士, 呢隻真係一周目主線入面最難打, 當時lv70好似卡左10幾次
3. 金杯蘇美魯後裔, 完全唔識打呢隻, 唯一一隻要召人幫打既BOSS
其他BOSS幾乎全部都係1 take pass
始終血瓶數量多同埋可以反擊回血, 比DS3易好多
DS3主線果D BOSS其實都唔難打, DLC果D真係痴撚線
四周目D血厚到喊出黎

想問下傲世才子同勇僧頭有無話係邊一關刷會易出啲？

才子隨便打下 轉 同 百鬼 都有唔少
勇僧真係大橋打到有為止/挖墳(我算好彩...唔知點解倉有一件)

我目前所有boss都係十次內過，大多三四次，得渴血同女巫一take pass，通常都要用死亡換經濟逐漸識打，所以一take pass我真係覺得勁（攻略卡怪例外）

*經驗

其實係因為玩過DS3
D反射神經已經受過好嚴格既訓練
所以見隻王D size同郁法大約都知點避
講返仁王
諗住呢幾日買588 Deluxe
聽講係BB/DS3呢類GAME
不過易過BB/DS3, D畫面又幾靚, 背景又係日本
一直好有興趣, 但係因為DS3 DLC2出左所以先一直無down

最後打左八場就出左勇僧頭

仁王我先玩到雪女，依家係屈鏢之下無乜難度，死得最多係立花

有得揀關嫁咩…

我自己覺得少過d s但又未到好短都襟玩
Bb我都啱啱開始緊
不過呢隻間公司都幾良心換樣果d唔使比真錢買

只要過左果版
做希人就可以選果版去幫

係咪冇乜人會做稀人？點解等極都等唔到
利申：尋晚先開始玩

第一週盡量唔好call閪人 ..

一場就出 ..

呢度好多巴打願意做

即係去返果一篇隨機抽，還是可以直接揀關入

揀關入

揀關㩒正方就係做稀人
其實喺萍水相逢都有得較條件揀關

要連線自然...

岩岩打修羅開到關原

發現開始唔夠力

我仲用緊150裝

可以點執D裝

鍛鍊舖可以整200了

但點解我之前仲係見到170

開放地圖之餘 開放鍛練等級

Thx
如果想玩近戰清關, 依家要玩咩裝

你用開咩

頭先同阿勝塔𨋢
見到佢下面好黑

丁少陣啦

巴打，請問一下點樣先可以打到or200級裝

無買DLC情況下 得常世好似係

常世即係咩

點禁出黎，因為我而家係揀鳥居然後再揀搵人果個

原來可以咁入嫁咩

鐮雙刀單刀

其實主要都係玩鎌多

打到修羅發現好少人 同行/稀人 以前岩岩出勁多人

由17X既武或防升到190 要成6百幾萬.....

合魂費用.... xx%

鐮啦

咁要整邊一套先好打一D
琴晚打巨大骷髏都幾辛苦

新屎坑

萍水
得個打字
常世
可以用神社
可以復活對方
不過有條類似能量棒既野
gvg咁 ..

我自己就盾無 西國 輕鬆解決

差女王屎眼開三周目

即係無買東北之龍就最盡150？

開唔到修羅就係得160
好似係

爆佢

又要洗, 即係又要錢
那有錢

係咪得東北之龍一個dlc？
修羅即係3週目？

廢老歡迎你
或者廢中

DLC 仲有二個味出
係 三週目

唔該巴打先
咁買左東北之龍有咩多左唔同左？

開放守護靈到40級
鍛鍊舖整200武
好似係

我見有d裝200up，係咪都係要買dlc

當然 ..

買完即刻開放200裝？定係要破關先整到

後者

印象中
開埋東海篇
鍛鍊舖就可以整200武\防

唔覺意賣晒d 對攻擊力反映心A
依家刷整都出唔番

唔該哂巴打

唔洗驚現在有aa級

洗到冇晒錢

廢老歡迎你

btw呢隻game基本上係咪單機多

我晚晚同個frd打

毒撚一個丁

做槍都唔錯

其實不反彈攻擊真係咁好用?
而且槍用武技真係好咩?

你成套傲才 試下啦

你做希人幫me

我宜家啱啱強者左，
打刀塚出左一set 150盾無出黎，
想問下是咪盡量每件要洗個減重出黎？
同埋是咪全身都可以洗到+投擲傷害？

臂甲 繼承落其他防具

你需要咩

+投擲傷害得臂甲有？

如果真係卡到過唔到會揾人

yes

到時我都訓左囉

磨牛鬼先

Sosad 其實150裝洗唔洗重鑄？

唔係今晚囉

著咩都要洗減重啦
(主要為點少啲剛 除非你玩斧同大太刀)
玩忍王 咪 投傷同投傷2倍各佔一半
理想係各80%加成 或者 100%投傷 60%2倍

訓覺

忍者裝點配

同問
上網搵剩係搵到D好粗略既
咩鳩體12技13跟住加蝙蝠再點忍
一頭霧水
巴打有冇D好少少既post講忍者既育成?

新手有野想問
點樣禁個商店出黎買野
同埋入左場係咪要做完個任先出到主畫面

個商店係段治屋

yes
做晒個任先出返去

用神籬啦

買多D

八尺玉個位係咪改咗
我17幾幸運刷極名匠都冇嘅

感謝
game已買
今晚download聽日玩

而家強者之道
應該玩忍王or升到修羅先玩？

17幾咁低...

努力啲刷多幾下啦

我又係刷極名匠都唔出
可以點樣加多d幸運
利申 用緊木靈碗+開運符+操絲+兩件幸運配件

推呀婆出馬路

修羅先玩

我已經成日推
仲呃埋佢隻豬
都係刷唔到八尺

好撚不安

咁試下玉兔九十九打大蛤蟆
玉兔九十九加一百幸

轉投古田家
恩惠點
頭盔幸運
繼幸運去其他裝

我覺得刷野呢啲好耐唔出就試下其他關

而家400lv封頂

越有心刷佢就越唔出

係呀:

現在有套裝加幸運的

即係體同武都可以99
之後有剩加晒靈

靈 35-40 夠架啦

我而家得21

靈究竟有咩用我到而家都唔明
咩叫守護靈感應度

靈 純粹我當開守護靈技能架咋 ..

應該加佢攻擊力

新手想玩雙刀配鎖鐮應該出咩裝配咩點?

玩忍者build玩到悶
有冇巴打玩過d咩有趣嘅build可以介紹下

太刀
增加對遊戲難度

連機有冇等級限制
或者有冇壓等呢回事

玩槍呀

等級無限制
不過會因應對方等級或關卡難度
能力會調整

個人經驗 例子
假如
自己5000血
修羅無改變
強者會變返4000血
武士會變返3000血

主力用鐮 加忍
第一週 赤鬼啦 ...

太刀長槍不了 一周玩完
可能試下玩純火炮火鎗 做雜賀火鎗隊

我認同
有次打大橋無拉拉出左

thx

依加近攻武器配咩 屬性先係最勁 唔係指火水風雷

近距離攻擊傷害依家最高係幾多???

鐮上中下段點咩技好?

其實我係咪應該洗點玩忍具
我見好似好撚誇張...
但黎緊會唔會又NERF返

你不如講下你用咩武器先啦好嗎
唔同武器 有唔同需要

想問下加投傷嘅手臂係yhu度刷易出啲？

舉個例

鬼牙鎖鐮:

鬼左近之槍:(唔係滿屬的24.9%武技加成)

遠程武器:(弓同大炮同理，一樣屬性 後者少一個)

槍既螺旋風情況如何

THX 參考下

有人會話可以唔洗用25&減精耗 會做 不反彈攻擊
睇你自己個人需要
(利申 9成9用鎖鐮,把槍同雙刀都係淨嚟托杉)

對攻擊力反映係咪唔可以同近距離增傷同視xxx增傷共存
我把雙刀刷咗300幾粒神器都冇出
係咪要刷第二把

好難玩 序章都狂死
有冇巴打教路點玩

留意鐵球佬動作
鐵球掉落 斬二刀走
雙手 等佢出轉轉大招 斬三-四刀
根本個個新手個處都係佢開苞

係呀...

序章喎
係監牢到

最緊要唔好貪刀

咁刷增傷最後係近距離同乜屬

誤會左 自
果隻攻擊模式 一衝前 斬二三刀
不斷重複就得

反映 ..

仁王 竟能可以開到19...

好羨慕啲人打到咁高傷

加油 其實唔難

快一點寄第三集漫畫俾我

刷極都唔出八尺
係咪要過左名匠先會出架
我打完2週目頭兩篇見東海出左就直接去刷
其實係咪無需要咁早刷？等完左2週目先？

教阿婆過馬路

我岩岩入強者之道未開到名匠個陣，返左去武士之道既名匠試下刷，第二場就出左，不過得幾十lv

玩槍啦望

佢咁高攻

差不多啦

究竟仁王圍毆d關點玩
好撚煩
打打下隔離條仆街就斷鳩我技

用重甲 ..

啲裝太廢啲人見到我即刻唔同我同行
我要錢呀

嗚呀
終於刷到啦
係咪刷一粒就夠

Ching連續刷咗幾耐

琴晚刷左幾粒鐘，今日又刷左幾粒鐘
不過一開始我on9左，刷一次唔中就重新黎過
原來係可以刷3次先走，所以浪費左好多時間

刷到就癲
我又打唔贏木瓜嗰下先擇使

想問點解我個愛用度增傷洗極都係得C+?
已經係150lv斧同埋999左

其實我都想問
係咪揀靚d 嘅材料重鑄
就會有好d嘅效果？

神碎鑄多D機會出靚野

玩完倫敦塔
比想像中既難度有D唔同
整體的確係比DS3同BB易, 至少作為第一關既倫敦塔完全無死過
遊戲基本設計係參考DS3/BB
但係操作方面反而有D似無雙mix BB

btw之前有巴打幫手搵左D忍者build既post
不過好似無點講點樣順序育成
想問下忍者流最開始應該點樣配點, 加去到咩地步先開始全加忍?
技能方面係順佢次序加, 定係有D加到一半再加其他咁樣 ?

忍具流比較難起手
因為一開始唔夠cost又唔夠技能level
建議高lv啲先玩
如果真係要照玩就加忍拎鎖鏈
一路升lv一路儲裝同儲忍者技能點

忍者build開頭都係玩鎖鏈 前期術力唔夠高 忍具好細力
不過鎖鏈嘅刃車同上段輕攻擊已經夠打爆機

忍者不了 玩槍啦望

緊係玩火鎗或純陰陽啦

原地在轉 嘔心瀝血原地在轉

執返套裝先

係咪所有防具都洗到降低重量？

著緊將軍+伊達

要敏B就要洗

我又黎啦